今年夏天d港女興著d咩

好似好多一字膊+熱褲
而家冇乜潮女著legging

夏天仲著legging會唔會臭死？

之前夏天清一色legging d女仲要著幾日先洗
而家轉左著yoga pants 連裙都唔使 就咁當褲著

@dsadsa

佢搞緊tim少

著vans嗰班港女對腳肯定臭到冤有啲仲要唔著襪

仲狙擊緊

著vans起繭 果d腳皮硬過撚

有冇圖，叫條女參考一下

佢id叫ni go

呢排真係好多女女著一字膊

瘦著係幾好睇，肥就

一到夏天要出中環金鐘先有黑絲睇

背心仔多

啲港女最鍾意話著呢啲西褲令自己對腳修長啲
但條腰睇落短到唔啱比例呢

肥著咩都唔好睇嫁啦

死肥婆根本唔應該出街啦

睇D KOL點著咪知

魚網襪
著係條爛牛仔褲入面
或者著到去腳眼咁長，好似耕田

又hit返韓國緊身熱褲

見到好多

明明就咁著魚網絲襪好撚正 邊個發明呢個著法

好撚柒 又係啲韓G(朴咩瓏，H_ni)發明

仲有d好多女著跑步短褲當出街褲

呢個正wor ching

我主觀願望都想多d女夏天著黑絲

薄絲

越厚越正 焗到一腳汗

雖然好似訓覺褲，但真係好舒服

呢個款好似前年都好多女著喇喎,潮既女仔應該唔會著呢D款

要透到少少對腳既膚色先知有冇伏

呢排個個水鞋 對腳應該堅臭

潮既轉晒偽韓啦
通街爛牛

文青女

長衫長外套長裙

露腰果期好正

但已太耐以前

乜都長 著對皮鞋/stan smith+棉襪仔

NMD cons
短牛/短牛裙
普通T

水着

入晒味既黑絲

又濕又咸

淘寶第一頁有咩著咩

冷氣房吹凍曬又出黎曬熱返,D味焗住曬

呢個真係好柒 最攞命阿嬸都係咁著

Crop top